痴撚線,我條女竟然唔食豬頸肉

同條女睇完戲
行陣街咪食飯囉
揀左間泰國餐廳 排左陣就入去
例牌都係食海南雞 冬陰公 串燒
揀串燒咪兩雞兩牛兩豬頸肉
每人一串 條女當時掛住睇手機
叫我發板佢咩都食

屌你,點知d野黎到條女黑尻哂面
話做咩叫豬頸肉 話又肥又毒
我心諗屌你老母你咪撚玩啦
識食一定係食豬頸肉
又香又彈牙又肥先好食
之後條女望都唔望碟串燒
剩係食海南雞同飲湯全程唔理我
中間我已經扯開話題 想啖返佢
條女都係比小小反應我 唔多想講

我屌你老母 我終於忍唔住
呢一刻我唔發火我仲係男人

埋單果陣我爆佢seed
我話你咁唔滿意呢餐AA制囉
條女拎左兩舊水出黎大大力拍落張單度之後走左 個店長都呆撚左

呢一刻我先識驚 嚇到瀨屎
條女應該嬲到仆街
想上黎問連登仔點樣啖返佢
已經成三粒鐘無覆我whatapps

救命啊

Share 呢個post 比佢

女可以換 豬頸肉唔可以唔食

呢個我都同意
但網上講就兇狠
而家好驚

餐飯五百幾啊屌你

慳返兩舊執到啦

驚閪 你叫左豬頸肉就嬲鳩你，佢係咪真係愛你
根本無理取鬧，一於借今次機會食住上，比佢知邊個先係大佬

你咁落你條女面
買返幾枝YSL先喇

on9食咗咩 黑店？

你就又肥又毒

我都想咁型 但明顯係條女食住我
唉

我係佢ex 以前我話屌豬頸肉都唔屌佢 所以佢就好憎豬頸肉

豬頸肉打包
扑野前塞入佢個屎眼入面
然後屌佢屎眼
邊屌邊講：唔食豬頸肉吖嗱！唔食豬頸肉吖嗱！

中間叫左兩碟野

開post: 我條女唔食豬頸肉，你問我答

真係唔識架喎你
係叫都係叫我個名先啦

Agger
豬頸肉都唔食
飛撚左佢啦

fb ig 又唔應都唔知想點

你搵過條新女比我

你有問題啦
竟然會識到唔食豬頸肉既人
impossible

唔食豬頸肉好唔尊重男朋友囉

你傻閪一隻
紫蘿豬頸肉都唔識叫

十分認同 唔食咪我食
做咩張拍單走左去

唔食豬頸肉嘅女要嚟把撚咩
一定係啲肥閪覺得唔食豬頸肉就等於食少咗肉嘅自欺欺人思維

豬頸肉好撚正 你女友都唔識野既

一串23

淋巴位都切走咗啦
賺肥咪邊個叫邊個食 咁都好嬲cls

買個Lv袋
叫佢食番十件豬頸肉先送比佢
睇下佢食唔食 臭雞

咩叫whatapps

其實係暗示你又肥又毒 唔想同你食姐

無可能

無 女人係智障 你唔好煩鳩佢，每六七個鐘搵佢一次就夠

邊個講架

我既經驗
你有搵佢，代表你仲care緊佢，但同時又比足夠時間佢冷靜，可能佢冷靜完掛住你，你咁岩又搵佢，件事就解決

衝上佢屋企然後買一打豬頸肉塞落佢個閪到教訓佢有冇得諗

唔好咁痴線啦

換女朋友啦
豬頸肉真係超好食囉
就算佢唔鍾意食都唔洗咁囉

其實我都覺得個口感有d奇怪，依家都無食了
利申：細個鍾意食

整碟椰汁炸豬扒哄番佢啦

兩個都好on9 幾歲...

樓主只求打個和

冇是咁的
冇笑點
冇創意
冇轉折點
過於冗長

0分重作

冇食豬頸肉好耐
識人做某政府部門 會接觸養豬場
佢話成日見D豬條頸俾人打針打到起晒泡 含晒濃
佢都叫我唔好再食

你有無叫豬頸肉都唔係最大問題，最大問題係你爆佢seed 揾定下個啦

食你條撚

啲豬打針就係打係條頸度
你女朋友無話錯

唔食有d咩問題 如果一早知條女唔鐘意食就咪帶佢去啦 你咁等同向唔鐘意食榴槤既人hardsell榴槤有幾香幾好食有咩分別？

兩個都係小學雞 條女脾氣臭 個男既仲要話唔食豬頸肉就分手呢個理由仲好笑 拍到咁咪9拍啦